香港人可以聽下我意見

大家投票前冷靜一下
投左再教好冇